突發》微軟競標Titkok方案 遭字節跳動拒絕

#BREAKING: Microsoft: "ByteDance let us know today they would not be selling TikTok’s US operations to Microsoft. We are confident our proposal would have been good for TikTok’s users, while protecting national security interests..."

雜大大反擊了

唔肯賣個演算法係咪即係身有屎？

距離喺美國被Ban限期仲有6日

扭下屎忽花 最後咪又係要賣

fake news

唔係15號咩？🤔

間野太值錢 你用TW + FB / YouTube 換 就應該可以既

之前支咪講左唔肯賣咩？(盤數根本有問題)

鬥陰直姓黨，可能叫班鬼佬裝vpn駁入支那，全部野送支

偷資料技術唔比得

原來個反擊 係唔柒賣
ban左個陣 壓價壓到仆街唔好喊呀

唔關事啦，如果佢賣咗個core走，咁其他地區都會面臨MS既直接競爭

ban咗就唔值錢

一開頭重扮晒野話自己係美國公司，唔受中國政府控制乜乜柒柒

開番vine 抄番tik tok 既功能
再ban tik tok
完

習習想美國後生仔討厭侵侵啫
等到佢地冇得玩

發覺支那講野唔經大腦

9月15 deadline

all in Joe Biden
等過左11月換總統就無事

驚比人查到有問題

唔係唔受控制咩

唔賣，個market 一樣比人瓜分

自，碌電話嗰陣唔小心 hi 到個負皮制

oracle中？

但起碼其他地區唔會面臨MS既直接競爭，一賣咗分分鐘其他地區都market share都冇埋

你估真係個apps值錢咩，個名值錢咋
競條毛，一陣俾晒啲code MS，一打開有晒枱面證據全世界資料送中

傳緊

末日輪值錢第一次聽

motion capture同face recognition tiktok係做得唔差，如果將source code賣咗，咁同賣咗全世界業務有咩分別

應該甲骨文出價高d

值錢Algo唔係呢兩樣
而係點feed d你想睇同加唔滲d pro ccp嘅嘢軟性洗9人腦嗰下

ByteDance Picks Oracle As Winning Bidder For TikTok’s US Operations - RTRS Citing Sources

未日輪

Core野唔肯賣 侵之前又講過信得過msft做買家

兩樣都做唔到你話ban唔ban

幾日後咪唔值

好明顯就諗住利用tiktok 引發美國人對trump嘅仇恨

從而令到拜登當選 只要共登贏咗 tiktok應該就會冇事

係唔係Oracle既產品唔夠生活化，所以大家就當佢冇到

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

沒錯
Cognitive hacking 先係最影響國家安全 同時又最值錢

隱藏算法:
反侵 推高d
讚/有利CCP 又推高d

人面識別個算法
就知佢store 左好多人樣 同 identity data

甲骨文買啊

6日後睇下值幾錢囉

《華爾街日報》（WSJ）引述消息人士報道，甲骨文已成這次收購的贏家

北京字節跳動決定將美國業務出售給甲骨文，不包括其核心技術代碼。這是個很詭異的交易。川普公開支持甲骨文之後，字節跳動中的兩個美國股東一直推動董事會選擇甲骨文。如果甲骨文只買個外殼和用戶，還是受制於北京字節跳動。

Ching, 雖然有幾個都話間野唔值錢。

不過我就同意你，但係條件改少少
係中國地區既youtube同fb, 加Google 營運權。

比世界睇下大美帝國幾so你。
暗底笑尻佢無goo用

執柒左佢啦

明明ms 無端端被老屈要洗筆錢買

甲骨文除左做database外，仲有軟件開發同cloud,high level service比較多，有左ticktok可以開發娛樂尼方面，對佢來講作用好大，不過識吾識攪就另一回事

金剛棒咁
一打就現形

侵侵禁。佢敢解？

本身都係被迫點名買
留返d cash好過啦 msft有邊次搞得掂media相關既野

oracle 有個傳統，就係收購乜嘢產品，嗰樣產品就會沒落

買咗想fusion其他產品一齊用, 最尾變confusion

只有mysql好少少

Oracle 買咗

真係唔明點解當年vine會收皮, tik tok衣家會爆得咁勁..

佢d products 只係副業，
告人先係主要業務。

所有條件已經習於一身, 有錢有面, 有槍有兵, 而家可以征服任世界, 仲駛咩買你??

打法律戰搵律師樓唔係好合理咩
msft業務同tiktok完全唔夾，除咗轉用佢server之外諗唔到有咩好處
仲要搞一大堆安全私隱問題

無錢
搵唔到盈利方法

無演算法,米即係買隊球隊無球員.
唔值錢.

又跌左幾多憶?

個core有咩特別功能？ 根據用戶喜好推片? 基本野黎喎

身有屎

off topic
樓主有無上fb db group?
個group admin 係charles / bobba / jesse

Ban左，直接變咗人哋架啦

佢唔會賣啦
佢想等TikTok Users 投支那祖啊嘛

笑撚左，ORACLE果然係律師行，搶野告人先係正職

Oracle 啲介面咁柒

瑩子到時又衝出嚟話美國霸權，全球蝦鳩佢支那